電影美國隊長早在2011年預告武漢肺炎、示威及喬治佛洛伊德事件

先知？

陰謀論？

假圖？

咁岩姐屌

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

不嬲中共就係九頭蛇現實版
滲透每一角落

HSBC ... 同 phantom of the opera ? 又有乜喻意

邊度？

Hsbc等於香港

Phantom=預言YouTube有得免費睇

2021-8=2012

Hail Xi

震驚70億人